完美收深藍皮嘅片

圖/文章/新聞都得
藍絲行為 市民心聲 義士讀白 狗變節 學者反駁 建制柒事 乜都得
深藍老豆日日不斷收錢論 洗腦論 搞事論 暴徒論 黑警無罪論 中國強大論 美國佬論
我就嚟爆

不如你串爆佢啦
就算有哂片同圖
藍絲唔想接受現實
你講再多都無用

改變香港由屋企人開始
唔好放棄同低估自己嘅力量！

就算警察打死人佢地依舊會撐

其實係唔會收到佢地皮，你諗下你自己會唔會因為睇咗對家對片而收皮轉撐警

覺得地球係平既人
你比咩佢睇佢都會話係美國既陰毛

覺得啲冇腦藍絲咁樣事非不分 毫無批判好核突好嘔心
但嗰個自己老豆嚟 所以隨之而嚟嘅係極度痛心

而最大衝擊係
佢都一樣咁諗我
嗰種無奈同無力
真係搞唔掂⋯

而只要證明到一兩單佢錯我啱 可能可以推翻佢對我嘅人格謀殺
所以真係好想好想

叫佢上前線， 擋子彈， 開個價嚟

【文宣/連儂牆】連登首批支爆文宣圖上線啦！ 快來拯救大中華膠

藍屍唔會識思考
同佢講 警察過度武力 全副武裝蝦細路 打路人打記者
佢答: 佢地掉路牌掉磚喎 會死架喎
你同佢講: 咁開槍夠會死人
佢答: 咁你掉磚我咪開槍

呢個正，我鍾意

唔會證明到，亦都唔需要證明，
佢哋堅持只聽自己覺得啱聽嘅事講乜都晒氣，唯有洗返佢哋腦，潛移默化先有出路

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

我同老母災難現場

佢:你哋打警察好過份
我:因為警察用過份武力
佢:如果你哋唔集會，安份守己咪唔會鎮壓你哋
我:唔集會點表達訴求？
佢:訴你個求！言論自由可以當飯食？根本唔需要依樣嘢

我冇嘢講

冇外資
屎都冇得食呀

冇用, 佢會話佢唔會做
但有人會, 正如黑社會夠係收錢做犯法野,都有人做

跟住我俾啲收藍絲皮嘅片佢睇
佢睇都睇就話 一睇就知係老作
的啲乜鬼狗屎三流youtuber？垃圾蘋果？
睇返啲可信嘅消息好冇？

我:咁你啲消息係邊到得返嚟？
佢:隔離屋嘅XXX話嘅

俾鏗鏘集講721元朗個集佢睇

唔好笑 我想喊

可靠消息指出
藍絲會收唔到家用

因對家有另一套經剪輯嘅片

721 728乜都有
佢哋信到十足